香港末代MK妹 堅持背心熱褲人字拖 絕種MK妹：我係最後一滴血

香港女仔夏天唔著背心熱褲可以著咩?
有變過咩??

夕陽行業

想屌

正呀mk妹 香港文化

香港本土文化

露腰crop tee好撚正

保護mk妹

肯定好多新一代mk妹出嚟話其實未絕種

converse 配 厚黑絲 mk妹呢

人瑞咩

牙楠

反而MK仔仲係一個貶意詞
香港男人真係唔值錢

今年係長褲

倫敦金，地產，保險
Mk仔一定同職業掛勾

有返咁上下樣都著啲one piece短裙加早幾年支那最興嗰拖鞋

好撚大波
食咩大架死mk妹

哩條女高登年代就follow開
一開頭未開名完全認唔到係佢

留名睇mk妹

退訂蘋果

非物質文化遺產支持去申請，我一向支持MK妹，MK冇MK妹就唔MK

平蔭好緊要 無平薩點算mk

而家有埋露gap露腰crop tee添

你有訂過咩

Mk妹對我黎講都係貶義
對比中環班abc一啲都唔入流
無質素

中環偽abc先貶
港女最終形態

殘左咁多定啲圖太p

屌一睇相即刻認得佢
佢打啲嘢成日唔知做緊乜

戴左口罩靚女勁多

咩樣

對比之下
偽abc真係好撚嘔心
明明兩三分扮到自己六七分
Mk妹先正
夠真，有果句講果句

有北姑老母自然會大波

Racism

睇片有相

好撚正 我都想奶

無開過fb之後就無見過呢條女

都好丫,復興返mk妹文化幾好呀

SL人UT

Mk妹

有椰菜花還想奶嗎?

奶腳

mk妹講野一定甩吖

有腳癬還想奶嗎

mi妹講野一定甩吖

有冇條女IG???

真係想知佢而家點樣

MK妹真係好正

MK妹比處女還要純潔

聽講佢個女生左個仔

佢個女生左個仔，個女條仔咪衰11？

長褲闊腳個啲

Mk妹訪問竟然唔搵搵Blackruby

人不MK枉少年
以前見到啲女同學出街一身MK妹look，真係會睇到扯扯哋

支持本土 支持MK 妹

十卜

而家5p 火星文都無人打了，好耐無見過 吾系甘牙

我就扯到行晒

住家淫娃咬節瓜 好耐無聽過

Canvas踢拖都話自己mk

大把人踢拖上堂啦
尤其係住hall

香港的網吧機鋪仲有大把mk妹，你地放心

無論你認為劣定優文化,都係應該保存

MK妹正過哂啲崇韓偽ABC
根本冇得比

根本就係想扮Kpop韓妹
但係又扮得唔似嗰啲

仲有大把，不過混合左D泡菜味

召喚斯巴達戰士

= =

量變引發質變

人地話真ABC吖嘛
到中學大學先出國嗰啲，邱騰華都會話係支那香港貨

衣著潮流轉變啫
以前夠興喇叭褲啦

好想識mk妹

先達 MK 妹

冇咗齊陰已經唔夠mk

mk妹最吸引係夠真

乜唔係踩低mk妹咩?
依家又吹捧?

依家又吹捧mk妹?

想人奶佢腳指

MK牙楠

高登果陣咁多腳膠
應該好多人排隊

呢張相都N年前嫁喇

23碎就玩到咁殘樣嘅。d頭髮開晒叉。

MK妹最正, 依家D垃圾韓風, 屌

想保育mk妹

埋mk妹單再生一堆mk妹

睇完mk妹 之後你地班毒l屌mk妹

MK妹

Blackruby咪末代mk妹囉

其實周街都係mk妹
只係佢地群埋啲童黨死飛仔你正常人無機會見

你講偽ABC下話

我意思係abc對我黎講先吸引
Mk妹只係低端老泥妹人種

真理副

中大MK妹 識多啲字係有氣質d

文化遺產

Mk妹真係一種讚美黎，你唔會話個肥既，樣衰既做mk妹

港女都係貶義詞啦 特別係連登

同媽咪出街

第2果條女咪成日係twitch開台果個

呢幾年興露肩衫呀 講真女仔襯衫大把款, 出多d街見識下.

23歲老 MK

咁akb個個都係mk妹喇

根本就係啲崇洋撚或者崇韓撚， 唔撚抵得香港文化mix日本文化嘅mk妹…

崇韓撚最撚好笑個撚個都整容搞到而家興埋整容文化

崇洋文又冇鬼妹咁好身材， 又學人哋咁著搞到不倫不類

日本妹文化其實幾好啱香港人主要靠化妝又唔使整容

染頭髮長陰講粗口飲酒 就係叫mk?

你唔好話你哋以小人之心度君子之腹

上得連登嘅大多數都係冇女毒撚，連朋友都唔多過， 做少少嘢都會驚驚青青， 人哋窮一生只係想做社會嘅焦點毒撚就縮頭縮尾染個頭髮都驚行出街會畀人笑，飲酒唔使講根本冇朋友會陪佢， 所以將自己做唔到嘅嘢就變做怨氣 話人哋係mk

d人成日又話技持本土文化
但又話乜9 ABC 崇韓撚 好過mk……

其實ABC 崇韓撚有乜好，abc咪又係 淨係對鬼老有興趣睇唔起你哋班港男

真係屌打晒韓風文青look
而家既就以為著左d長裙闊褲/牛仔褲攝衫就係好有style識襯衫

其實大把mk妹 點會絕種

問Tommy仲好

連登仔：最後一滴精

呢條片個啲都唔mk = =

講到底都係日本妝扮文化最契合大部分體型、面型較為蝕章嘅本地妹妹，韓look、歐美look呢排係多人追捧，但係都比較demanding，即係對面型、身型比例要求高好多

好似依家香港同當初抄襲既原產地日本都好少見

根本MK妹先最正

凱婷

我要人字拖 睇腳趾腳板底！！！

絕種生物

好撚正

對眼似kisa

當年走晒寶 Mk 妹先係王道

連登仲有少數人打*吾**甘*

多數假狗

屎萊姆肉便器

明未？

曾雪霏老是常出現

push

保護本土文化

當年高登玩到人地IG狂改名
呢張圖一出現係網絡
佢係學校比人笑到面黃
但你地要人地回憶呢啲慘事

煙剷、金毛、紋身、吊帶背心、人字高踭拖

嗰陣興ig喇咩

唔覺
mk係型、外向、敢作敢為、別樹一格嘅代名詞

唔記得高登定連登
但一定記得班仆街玩到佢ig 狂改名

我依加先發現完來我老母到依加都係平陰熱褲不過已經冇著con屎

嗰啲真係似日本妹多啲，冇咗好串同好壞嘅feel

more

條仔姓巨？

咁瘦

之後我再用生既mk妹生一堆mk妹

係 其實我仲見到

瀕危物種

仲有冇個post

23歲？定33歲呀？我細細個已經J佢

怪獸咁

你係咪對mk呢隻字有咩誤會

柒到 比人斷正

mk妹 咪即係古惑女 好多都係800 $ 陀地 講緊真
或者比d coke 佢索 任上 又係講緊真

本土想屌

著長褲 因為太多咸顯佬

牙楠我follow咗你facebook好耐
我想奶你腳板底好耐

其實係香港咩野同女性掛勾都值錢啲㗎啦
好似之前搬貨妹咁有一排都比人捧上天

末你老母
出旺角行一轉一大堆
訓左幾耐？

牙楠唔講都唔記得
仲有tantancheung同tommyshan
好撚正

真，仔都生埋

而家tommy收左山private晒
tantan都update少左

個陣撚有ig

好淫

睇相真係認唔出，原來已經咁大個女

鬼妹真係清一色咁著
港女多style d

黑絲唔厚得，一厚就冇野睇

網吧爆曬粗算唔算
雖然我都係聽細妹講 冇親身睇過

戴左口罩乜都靚

屌,真係好正

佢話佢曾經mk嘛, 冇話依家係

幾年前撞到個mk 仔，佢同我講對唔住

好似果陣岩岩興

其實壞過海婷係唔係就係佢？
但佢左手冇揸多枝煙

平陰 婆仔鞋 長白襪既mk妹係我心目中永遠最性感既形象

你當傳銷死ka?

文青風 同偽abc 都係mk妹轉形象 個涵都係一樣

知唔知幾多年前咖ching

而家嘅葵涌廣場應該最多MK妹

好想睇下佢依家咩樣

個陰唔合格

斷正咩

你張圖關我咩事

我喺講其他連登仔

而家都有喎，D靚女都係短褲不過高腰，加件緊身T突顯個波咁囉，間唔中都有背心既，不過少D，潮流唔太興誇張啫近年，走埋D文青路線，7碌款都可以著得落，衰過OVERSIZE版仔LOOK年代。

真，個d 長寬褲真係好核突
又唔係高

話佢24 5我都信

屌你老母都唔講句就學人扮MK？屌你老母呀！

係咪冇出旺角
宜家無咗自由行 旺角 Mk 已經全面復興